點同屋企人講想同朋友去旅行?

屋企人好嚴
未試過同朋友去旅行/去人屋企過夜
今日終於第一次開口問阿媽
好撚緊張
點知俾佢屌9我
講咗好耐，佢話
你廿幾歲人喇我都管唔到啦你真係咁想去既你咪去囉
去個旅行姐洗唔洗搞到要發曬脾氣鬧我又不和咁

巴絲們平時係點同屋企人講想同朋友去旅行?

廿幾歲人

去多幾次屋企人見你無事無變壞, 通常都唔會再管

直接講 然後拋窒佢咩都買哂架啦 咁
其實咁大個唔會唔比你去嘅
又唔係問佢地攞錢去旅行

你話「我諗住買埋你機票一齊去 」

家中既皇太后表示唔撚高興屌我身體弱仲去乜9

咩都買曬會俾阿媽扔我落街
屋企唔受呢套會嚴懲

我去完今次都諗住過一個月同屋企人去旅行架喇

睇黎你係永遠長不大既大細路

等你老母死左先去

毒撚之中既極品

唔好咒我老母

20幾歲仲要屋企人管
我17歲已經同我老友兩條友去咗二星期台灣

通常臨出發前一個禮拜先講
講嗰陣99%已經book晒野

半年去左三次
第3次係就去先講
黎緊應該無得再去

從來無問
最多以前希望(求)佢地資助下
宜加自己有能力就講聲
因為我都老母叫我去多d
睇下個世界

自

第一次去旅行仲會通知
但之後就臨去機場先打電話講聲唔洗留飯，我去旅行
應該就比人屌死

同朋友去旅行有咩問題呢？
佢點話你？

去之前一日先講
咁佢發脾氣嘅你都係忍一日啫

我唔可以出去過夜 但可以同朋友去旅行

你老母咪話叫你去囉 有問題咩

寫張紙仔
離家出走數天，勿念

我覺得係你阿媽唔信你有朋友，所以先會咁大反應

去多幾次，見你冇穿冇爛返黎就冇事

裙腳仔